呢期兩次俾蚊蟲咬到起水泡

以往好少發生 今年已經第二次 都冇乜特別去郊外 喺屋企附近市區地方 都唔知係蚊定蟲 好快起水泡

我都係

試過幾次 但唔知比咩咬

蚊應該唔會咬到咁
我俾蠓咬就第二日起泡

我即時起呀